{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 해오름빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は施設の毀損や紛失による損害賠償責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 メゾネットタイプにはIPTVとWi-Fiが提供され、全客室で無線インターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルも提供されます。 調味料と常備薬もご用意しております。 駐車可能で、1~2分の距離に位置した駐車場を利用することができます。 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできません。払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、お断りする場合がありますし、払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失による損害賠償責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設の毀損や紛失による損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の料理や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に提供されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプにはIPTVとWi-Fiが提供され、全客室で無線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "調味料や常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "はい、調味料や常備薬も用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、1~2分の距離に位置した駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 600
    }
}